抗你老母蒙面法！！原來一齊集體蒙面唱歌可能唔犯法？？

垃圾《禁蒙面法》實施左3日，已經有77個人足因為咁而被拘捕！
仲要有手足係街帶口罩都亂俾狗咬
除左我地日日都帶黑口罩出街！我地要諗多D抗爭方法！

睇返蒙面法，話係參與集結既時候蒙面就會收皮。
但呢，所謂集結，睇返《公安條例》第245章既其中一個講法係……

集會並不包括任何純粹為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的；葬禮目的；任何公共機構的目的（例如由政府舉辦的公眾論壇）；或根據任何條例履行任何職務而舉行的任何聚集或集結。

咁我係條街好多人一齊busking算唔算康樂活動？
咁我係街同一堆人一齊做蒙面歌手咁得唔得呢？

拿！咁如果遇到狗咬，叫你玩busking時除口罩，問你係度做咩，咪如實答佢玩緊busking

大家要記注，依家蒙面法有講popo可以係公眾地方要求任何人士取下口罩或面罩，咁玩busking佢叫除到時咪除囉，佢問係做咩玩busking要帶口罩，咁我放lunch夾band驚俾老闆認到，咪帶，唔犯法卦？
垃圾《禁蒙面法》：

當抗爭成為日常，Lunch Break都可以有唔同抗爭。一齊連結更多區內打工巴絲，喚醒更多人，互相撐落去！

和理唱又得，諗下lunch有咩可以玩做，返工好悶嫁嘛！lunch break 諗下有咩活動搞，差差電～繼續做返工奴～

我地有個tg gp，各區打工仔可以入黎傾下平時lunch break 有咩做～

聽日旺角好似有人叫一齊快閃：

召集更多區手足加入！！！！！！

召集更多區手足加入！！！

1

2

3

Push!

4

法律上嘅觀點我地點會唔清楚
問題係執法嗰班亂咁嚟，根本唔跟法例做嘢，更加冇其他機關話佢哋錯 懲罰佢哋

Lunchtime popo會唔會出防暴架？我咬緊個bagel佢會唔會teargas加料架？office內街射teargas既話會唔會污染中央冷氣幾日唔返得工架？

咁都係搵啲嘢做下啫， 唔通當冇事繼續返工咩真係

金融快閃中環遊行果次效果唔錯？
有狗咪走返office lunch

正~~~

pish

聽日係咪就中環和你唱

係人都知告唔入啦
但問題係d狗話拉你就拉你根本無講道理

有得諗喎...
試試佢

見好似有人講

係嫁..但係咪咩都唔做？
睇住日日出街好多著校服學生帶黑口罩
咁我地都可以做d野既

推

嘩

文宣

幫推

有權果班都唔識法律，你仲講黎做乜

商場學校蒙面都唔犯法啦

up